[劇透] 原來ENDGAME入面隻老鼠係象徵Disney

有人話隻老鼠先係真正MVP，佢意外開動左蟻俠架Van仔，然後之後先可以發現量子領域係可以進行time travel。

原來老鼠係象徵住Disney拯救Marvel Universe。

米奇

你而家先知?

癲

之後隻老鼠食撚咗隻狐狸